阿仙奴贏曼聯 開post話麻友係雞係公廁

自推1001

善心打破零回覆

funson

no

走數溝既女係豬扒

A0

星期一開post

星期一下午/晚上開post

就快一周年

仲推

反麻下場

唯一一次姐

25

推爆啦

連狗唔比人開post係黑洞

G

。